(千雪啊)朱千雪盼與Mr. Right玩 WhatsApp!!!!!!!!!!!!!!

朱千雪出席聖誕活動，表示平安夜在拍劇中度過，還身穿律師袍加高跟鞋，與同劇演員打籃球放鬆一下，她笑說：「我同啲同事講，如果唔俾我入波我就唔開工。」她自稱沒甚麼運動細胞，但最後也成功投籃。
WhatsApp。
另外，為趕大學開課，千雪BB要於14日內拍完自己的戲份。不過工作學業兩忙，傳傑斯接掌史雲斯主帥會否沒時間拍拖？她坦言覺得自己應該都會有的，先了解一下吧。而這個「Mr. Right」需要很了解她，最好就可以一齊玩。

傑斯女朋友？